我阿媽話佢㩒咗美金，所以其他人都要去㩒！！！

繼續㩒美金啊！

光復香港
時代革命

佢話唔通仲畀錢啲錢打自己仔女啊！

政府同班狗